美欺牙朗高下立見

大家都係和波

美斯見隊友入左自己唔入

牙朗搶曬黎入

美斯佛心到

講得好

平心而論 冰島真係好難攻

邊個講回錯sor9樓上一世冇女

回錯sor9

樓上講唔講都冇女

牙酸

咪搞事啦屌

一球十二碼三球freekick...

12m得龍門一個守

岩
個龍門都係 守12碼世界級

true
勁過西班牙好多
而且呀朗隊波d人腳勁咁多
呀朗對弱隊，美斯對強隊
根本冇可比性

南珠慘到